### PROBLEM DEFINITION

Dado un listado de productos que se muestra en una categoría de camisetas se necesita implementar un algoritmo que permita ordenar ese listado en base a una serie de criterios de ordenación. Cada criterio de ordenación tendrá un peso asociado de manera que la puntuación de cada producto a ordenar vendrá dada por la suma ponderada de los criterios.

Los criterios de ordenación definidos serán el criterio de ventas por unidades y el criterio de ratio de stock, puede que a futuro se añadan nuevos criterios.

El criterio de ventas por unidades dará una puntuación a cada producto basado en el número de unidades vendidas.

El criterio de ratio de stock dará una puntuación en función de las tallas que contengan stock en ese momento.

El listado de productos es el siguiente:

| id  | name                       | sales_units | stock               |
|-----|----------------------------|-------------|---------------------|
| 1   | V-NECH BASIC SHIRT         | 100         | S: 4 / M:9 / L:0    |
| 2   | CONTRASTING FABRIC T-SHIRT | 50          | S: 35 / M:9 / L:9   |
| 3   | RAISED PRINT T-SHIRT       | 80          | S: 20 / M:2 / L:20  |
| 4   | PLEATED T-SHIRT            | 3           | S: 25 / M:30 / L:10 |
| 5   | CONTRASTING LACE T-SHIRT   | 650         | S: 0 / M:1 / L:0    |
| 6   | SLOGAN T-SHIRT             | 20          | S: 9 / M:2 / L:5    |

La funcionalidad debe exponerse a través de un servicio REST de manera que recibirá los pesos para cada criterio.
